信唔信山竹打到黎後連登仔又會對高鐵港豬傲水舞間打飛機

on9仔 宜家目標係要摧毀唔係漏水呀

寸土必爭 串水必抽

緊係冧鳩左先慶祝
唔通漏水會搞到佢收皮咩

講到漏水好撚正常咁

漏水緊係唔放過啦

排水有問題 報紙又可以玩剝洋蔥玩佢三幾個月 D高官又有排頭痕

件野存在已經唔正常

痕條撚 洗撚同香港賤民負責

個站消失左都好，都無野值得慶祝，而家目標係要支爆呀on9